[iq 題]李克強同金正恩兩個遇到火警 邊個藝人即時去救

答案係 鄭E健

一個為（李）（金）去渡火海的人

最近啲IQ題都興玩自問自答？

李克強同金正恩都得
咁李克勤同金燕玲都得啦

李克用

好笑

呢個好笑